屋企人11月咳到而家，點算好。。。

咳咗勁耐，會否中咗招😥

(非g那人

兩個月都未死應該無事

我都由11月咳咗兩個月 話唔定有肺炎抗體

最好睇醫生照下個肺
有親戚咳左幾個月唔好之後發現係肺癌

條冚家產30歲都未到喎😦唔驚啦😂

咁後生應該就唔會係cancer
我親戚成60歲
不過咳咗咁耐最好去睇下醫生啦

入狗屋備左案先

有冇試過太和洞久咳丸
我12月咳左半個月
食左好好多

你屋企人肺癌
唔是肺炎
勿驚😜

我咳左一個禮拜之後而家冇，剩肺痛同琴晚疴血，冇發燒冇感冒我係咪有抗體

我都咳左2個月，照過肺又無咩問題，醫生話氣管敏感喎。

樓煮做五毛賺埋賺埋啲錢終於有著落了

咩藥都試過，無咩用

話明冚家鏟囉
樓主下世小心啲

上年咳左半年先無事
冬天咳到夏天
照過都無乜事

小心係肺結核

天氣暖又真係咳少咗

嗰筆錢係要嚟買棺材

中學有個師兄廿幾歲有癌走咗

樓主，我都由11月尾咳到依家，成2個月

睇左醫生，食咳水無用

可能係肺癆
check下好wo

由上年6月咳到今年好返
氣管炎好麻煩,係近2星期先好返

之前食久咳丸都無用,要搵清楚咩事

你地係喉嚨痕咳,定單純想咳?

三毛係死全家

冰個係3毛=.=